[討論]有咩方法令茶記唔播TVB

好老實,CCTVB茶記成日播影響好多人
但的確暫時無24小時新聞台比其他茶記播

除非個部係Smart TV / 已裝Android Box

大家有無計

用萬用搖控器/有IR嘅手機轉佢台

行過一見到係播TBB就行下入嘩「吓，播無線呀？我唔食咯！」走！